[23/8 23:15]生日開台直播 - PREY 獵魂 #1

按此進入直播Link

《獵魂》（英語：Prey）是一部有恐怖元素 的第一人稱射擊電子遊戲，由Arkane Studios開發，貝塞斯達軟體公司發行。遊戲於2017年5月5日在Microsoft Windows、PlayStation 4和Xbox One上發售。

希望大家踴躍發言
你既發言就係我講野既動力

按此進入直播Link

推推推